[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麽? (2489)

FAST

0:1

⋯

大船又要叫了

馬德堡之前戰績點呃返黎
對隊垃圾都俾人猜住踢

柏林

基爾強姦式禁屌比人入

半大上呀

柏林不敗 有平手唔買？

淨係要大波咋 求其搵人入啦

買親德乙都輸..

屌你基已已

基爾 馬德堡 上啊

EC堡快GOAL OK?

半大上！

買德乙好少贏錢

齊心半和聯 基爾快入

齊心聯既話馬格都會入

Lm

係

基爾反cup一世球迷 上啊基爾 馬德堡

基e. ng

好多ON9仔報假

馬德鐘做不射男

有咩 一早block哂

好靜

屌你gay

得一條on9啫啫

反cup未

半大快！

半和

gay2唔入比人入啦

基爾同我刷C+入波

基爾barcode

半大又撚

基爾呢隊垃圾

柏林整多粒

好耐無上 基佬陳咩事

基爾中伏

基爾 馬德堡

杜EC快入

基爾，波都唔識傳 屌你老母

又針部電話

輸到傻撚左

on9仔 大部份人都block左

原來基爾係大船

半大？

基爾cup啦屌

睇直播都幾撚廢

基爾咁都有第5
黑番黎？

半和針了

基爾輸到角都刷唔到

走盤都夠

馬格連贏6場盤，睇怕今場

馬格個個場攻都咁都無入波

柏林鳩鳩下就有一粒

基爾 馬德堡 上

柏林入細

基爾輸波都冇角. 搞乜撚

半大撚手足

1-1 快

全大ok?

禁屌唔射on撚9

中伏

半大未？

馬格好黑仔

5c 角大已死

仆街 基e角大 杜e大波 好似掉番轉咁開 驗下腦先

5c 馬格8.5b 是咪可以gel定

基爾角大JUMPED. 輕鬆停廿分鐘角

咪gel角細硬 角細穩到

細波gel?

點解馬格咁都入唔到

臨完半場先上電

HT0-1

仆街又黎兩場催眠波

半大針

基爾唔似和到 又針

俄假都半2全14，無野無可能

基爾落地獄未

基爾買親都西..

我超都on9 紅牌爆角

Gay2

球證幫柏林

半大
一場都冇喎

2.5s

無了 已經輸左 取消關注了

唉

基爾我屌你老母

有冇人玩ps4 apex

直屌多仔盤算

唔知會唔會留力反cup熱

對住啲垃圾 入2球都得掛

gay 反cup未

似0比2

基爾 馬德堡上力未

呢場有即場一定追角細

基爾 柏林聯 瘋狂玩弄角球旗plz

基爾想點 禁屌唔射屌你老母母

4倍無入球已入手

國米11.5b 有無同路？

Reus復出 要了

兩場波乜都冇

下場海牙 點睇？

杜伊救波多過射波

睇埋出咩陣先

上回合比人3:0 唔知多仔仲會唔會理歐戰
可能留力拎冠

基爾想點

個個覺留力就唔會留力

基爾 柏林聯 10.5 大
華歷簡奴 基羅納 10.5 大

中咗第一個QUOTE派$300

我

Me

LM

Ok

下半開左波未

基爾
馬德

多毛國米

祝贏
好日唔上波po 一上嚟就留到

唔樂觀，停咗好耐角

6成控球都入唔到？

有無人買反cup?
基爾(主隊勝) 9.5

戴狗正選

多仔基本出囇正選 係中場出左個新仔 要了

下盤入手 不敗

努力上

仲冰緊？

基爾廢到

條友去親邊隊都降班

6c

打緊邊爐?

拜仁差3分緊隨多仔其後
唔值得送分比護級邊緣隊
而且上回合熱刺拎緊3球係手
今場最少入4粒 咁易咩

入咗對家了

-3c快刷

入末？

基爾連和都唔得 垃圾

夠膽兩場和殺我

得柏林刷係咪角大已死

基爾 柏林聯 11c

角都冇刷過. 和條撚

馬德快入

基爾-5c

有？

逼害2.5大

格勒諾布爾主w
伊斯高半大
斯巴達半大
輕鬆收息系列

Larsen唔算新啦 只係後生
早排成日出 唔知點解又唔出一排

打牌贏錢 爽左

今日真係多正花 舖舖都雙正花

基爾有11C推落角米度

岩風岩位就黎 真夠老友

冰c呀

屌你老母基爾

基爾獸進化未

-3,, PLZZZZZZZZZZZZ

唉基爾控住射都唔射下

8C

-3C

基爾
馬德快入

冰c

基爾正仆街黎

電話靜到

Gay2走盤未

基爾追和未

杜仔快入

唔入波踢黎做乜

馬德鐘

馬德停晒c點搞啊

-3c

德月趕唔趕得切派 想玩330

9C, -2C 加油

杜e唔係半5全6咁老土下話

基爾盤都走唔撚到
屌你老母

似柏林聯入多粒完

屌你老母基爾食屎啦 出黎害人

10C.. -1!!!!!!!!!!!!!! 快

10c

基爾獸有冇咁廢 追和未 馬德堡上力未

冰cccccccc

識唔識和波

Allin基羅納多仔

冇啦啦邊度走粒飯嚟，仲熱嘅

-1!!!!!!!

和波當贏

和波未

基爾真係好撚無用

啊爸爸我突然好愛啊契妹啊

你唔好咁啦，冇人爭你就唔要，次次有人爭你就愛

仆街斷馬堡大波

冇隊友幾勁都死啦

基爾入啦屌你老母

-1c

馬德鍾

原來連登大船基爾

d荷 法 入波未

杜伊斯堡 2.5s

求1c

荷乙未撚開波?

好撚大

荷乙一粒都未有

半5全6 中撚晒伏

咁沉船都唔意外

條條過關飛都基爾

波又唔入. 角又10C撚狗. 屌你

仆街啦屌你基爾

電話壞撚左？

大船 主場入球又多過柏林超多 又平手低水和到大家都可以還神

球證幫柏聯幫到..

2.5s穩如狗

有種10C停到完屌你老味

都唔知-1c個班人驚乜 我買左10.5s已經打定輸數 補時實爆一隻

Gay已2.5 大派100

馬德又入未

lm

國米上盤

德乙難講, 補得果1,2分鐘

法乙入波仲多過荷乙. 點賭

屌你老母閪基爾

垃圾基爾買親都豬 唔買佢又死去贏

馬德奇蹟兩c得唔得

真係10C完. 兩場德乙輸到含左

2.5s gel得未

咁都唔俾多角

屌你兩隊落地獄啦 合造10角就停

2場徳乙得1粒 好小何

基爾？ 返去含撚啦

你定啦屌 最後一兩次攻勢要出d力交貨嘛 自然會有角嫁啦

原來基爾連登大船

0-2

柏林20

goal柏林

番去含鳩

真係柏林聯有多粒..
屌.... 角球停咁撚耐又中位數撚狗

屌入埋波 玩完

真係柏林

又中位數 想死

戴狗0-1

直接宣佈10.5b收皮

杜仔走盤當羊 頂左好耐

基爾真係得淡笑 廢到

咁都唔識撲出底線. 垃圾

有冇多仔 國米支持

假撚到
屌你基爾放軟哂手腳

1.5/2b

3.55倍半大

屌你老母

杜仔糕

馬格德輸埋... ON9 兩場盤輸埋..
收返0蚊

又絕殺

屌 2x1中1斷1on99

馬德堡我屌你咩

黑左成日終於中了

隊野垃圾炸 基爾不嬲垃圾架啦

仆街 本身單頭杜e 手多串埋基爾 戒賭

當自己燈買哂對家

3. 55倍半大爽撚到

臨天光先針

兩場德乙輸13K

好假

Jump

神奇中位數

屌臨尾都頂唔到冇下隊入球 同10.5b一齊死左

Dllm 著撚左 德乙二串一

仆你兩隊臭街死都唔肯俾多c

我都係2串1
今日輸撚到我慌

波都入埋真係交足貨

兩場絕殺假到

2.5s gel到手軟

仆街平時角細唔見你咁頂得

基爾呢場唔撚刷角又係仆街黎

柏林串馬德

殺賭仔波

德乙屈機到
臨尾十分鐘狂foul 差一角完場

想追數0330個2場點買

2.5s 10.5s

比斯特fg cashed補返少少垃圾角大

杜e

下半場6張黃

水位叫我買杜

德乙真係比賭仔玩

國米細波

德乙一蚊不買

好驚國米又賣分

荷乙又點呀 得一場有波入

獲撚獲差一角有單刀就一定入波的

水位叫我買柏
手痕串馬德

日日都要提自己

Tg ar 一齊水位屌波

點解多蒙特會變左半一

多仔？

屌做乜鳩絕殺...

馬德鐘呢隊on9波唔知打假定咩
成撚日補時比人絕殺

你仲係果間屋？

原本基爾外圍開9.5 得馬會撚鳩賭仔

佢都成日絕殺人地半一

Yes 不過你唔中意自己傾都得/你有谷加我入

Last 1注 贏派 輸byebye

華妓護級惡過狗？

時無家

支持 我了

ALLIN 角米算了

屌 依狗盡殺

Btw佢地有問你做咩無啦啦走左

仲未派錢

快派啦 330啊

鹿特丹入未 跟左智蛇買

我了

今日D波. 又細波又細角.

屌你2x1馬堡柏林聯
諗著馬堡頂左咁耐冇事 屌你最後一分鐘被絕殺on99

睇到嬲

川迪都踏上左賣分之路了

唔好lm 呢個星期贏完細注玩返平注黑到傻 9成jump

鹿華嗰場求其一隊整多粒

咩注都要針

呢隊波俾人絕殺機會率極高

兩場平手高水又中 平手買高水盤是常識

輸埋真係唔賭了 多仔x卡利亞里x西布朗

何乙細波 咩事

5分鐘前仲係要杜e單頭 on99發神經串埋基爾

4埸夠膽埸埸456 我夠膽派 dlgh

果排心情唔好

等睇兩場半一上盤撚狗

pm左花花

0330兩場大波針

俾人絕殺真係好撚嬲...

馬德鐘8.5s心情仲未平伏到

卡尼亞尼fg有冇同路

角米角大又等死. 俾人食左1C

0330 all 大波針

啱啱俾人絕殺左條2串1，好撚嬲
中左派5位巴打各$1000

針到最後了

荷蘭波得一場半大. 俾狗賭

lk

法荷半大全細會點

meme

lm 有4關一樣 祝中

多角大已死

國米差D輸

3點半洗唔洗1球都冇

又同路 陣間一齊跳樓

基羅納

仆街D荷乙收晒皮

雖然對左 但lm

又針 針尻哂了

多仔個場 點解無角

多1c

大波手足 sorry係我燈

leeds goal

屌你英冠打籃球?

leed1:0

雨果小子

秒goal

屌 買左主 秒入都唔方好野

秒goallllllll

2.5/3大 上阿 leeds

西布咁鬼都敢要

要左西1分鐘就後悔

下次完場講

多刷c呀8.5 9.5

做咩買咁大呀

9.5大又針

發覺睇親邊場就輸邊場
西布仲要比人秒入

因為冇買...
西布作客8勝8成贏盤率 要客盤太著數

全部都唔識入波. 痴線

一講完多仔就輸

BVB針

1：0多
請刷c

半一上盤又撚賭仔

多仔

多狗真係食屎狗黎

多仔你

又玩野

今日有無開過半一上盤

獨腳戲又做波

可唔可以入波

等睇人講 多仔咁鬼都敢要

國米準備開

收左拜仁錢比佢地後上

又要嗌
迪加
伊高斯

從來都唔會開到 半一上盤留返D錢驗腦

請瘋狂刷角吧多仔

西甲會唔會0比0撚鳩賭仔

國米屌你老母咩

多其實係咪唔想拎冠

準備連jump

國米針埋. 屌你老母訓得

屌你國米

又係半一

卡利亞里fg cashes!!

國米無眼睇

比甲入未

半一又輸 平手又輸 買咩先贏

又jump

針了

痴線 針完未

最後一注基羅

輸夠未

國米真係賤種

冇買國米同多 買大細波都準備針

多仔半大可以嗎

角米差D輸多粒. 屌你痴線. 成隊下遊隊咁

提下大家 買左BVB盤既記得補注和

講過幾多次半一上盤狗也不屌

訓教算 冇眼睇

jump兩次？

輸死 介賭了

多仔得啖笑 橫傳攞控球 又創造唔到機會 主隊泊大巴10上10落 人地一個反擊搞掂你啦 點解主前幾場俾人456

穿左2場半一下盤 肥肥

岩呀

16W 6D 1L 自己諗

角米輸波冇角
基爾輸波冇角

今晚D波點解咁西

晏訓仲要大針 屌

今朝肯刷屍派完錢就開始撚賭仔

全家炒車 前鋒 奧倫堡 多毛毛同國米

不如多仔輸多粒先 咁即場好買d

比甲半埸入返球先啦

等艾卡沙出黎先啦

賭到心很累

上咗IFC

呢個星期針左幾千

On9全日未撚贏過

多都唔刷

命令國米立即入波

國米11 又有番希望

1-1

國米1:1？

會唔會兩場波一樣劇本 暫時一齊主入先 一齊冇角

我300蚊玩極都係500 700咁上落

諗起上次俾廢撚秒糕然後反超

最後和波冇撚用wor

國米而家買有1.87 賽前半一上盤

唔洗輸 偷笑 我豬好撚多 大注細注都輸

鹿特丹開個大波先啦

想cash out下都咁難

多蒙特拎唔到冠軍係抵撚死
lead咁多分都可以比人追返

唉 唔撚玩 訓

早d訓好呀 唔洗睇深夜西波

華奴禁屌

歐聯無望起碼追番隻德甲冠軍先
屌你成班仲hea打

拜仁仲有1.62 有買襯手了

真係休息下 輸到傻

角米又要叫半3全11 ON9

咁都唔入

自己唔爭氣 同利物浦一樣得個頭威

國米又輸, 咩撚野事呀咁撚廢

比甲半埸1球都冇 jump得

國米假希望

利好似前面係輸緊 冇頭威wo

國米真係要依世都唔買

1212啊隻腳
屌你老母小兒麻痹

leeds-1

一齊

成班波死全家啦 第一次咁咒隊波
空難啦屌你老母

4串1大波準備針比甲

國米班後防

輸埋應該有排見我唔到

多唔撚刷c抵輸

我都係 輸到冇心機

聽日好多波好賭 扯扯地

鹿特丹求其入多3粒啦 比我贏1注得唔得

國米 nice

多仔究竟想唔想攞冠軍

賭左華歷角細點部署

多仔入d 6.5s 先

輸緊喎?

1.取消關注
2.聽日早啲起身去馬會取消戶口戒賭

利申：同路

1212啊隻腳
屌你老母小兒麻痹啊

岩岩德乙都半5全7 定啲黎

今晚D波真係西到

多仔想入6.5b

輸埋可以訓教

單邊刷驚條閪咩

足球過關 3x1
星期五 28
奧格斯堡(主) 對 多蒙特(客)
角球大細
大[6.5]@2.10
大[7.5]@2.95
星期五 27
卡利亞里(主) 對 國際米蘭(客)
入球大細
大[4/4.5]@1.70
星期五 32
艾維斯(主) 對 博維斯塔(客)
入球大細
細[2/2.5]@1.65

輸埋佢算. 今晚D波太ON9

今晚全閪波
針得1注算係咁

取消關注啦 國米性感防守

4gaylo

我超14:0

鹿特丹1球都冇 我屌

bb 你屌到我硬晒

多 6.5 7.5 8.5 9.5
輸埋戒

比你屌咗成晚仲硬緊？

430點買

吃左偉哥

多蒙Lose Gel

今日啲波咁閪 西甲會唔會00

on9 多仔 國米 2串3 500一注
好彩買左1.5/2大 1500 補返d血
強隊冇病呀。。

荷乙都係得阿積士正氣會大波

唉 手多買入球大細即刻針到變on9

刷你好彩load唔到無入球

訓教算

瞓唔著

下盤日比狗賭

輸左幾多

南錫3分鐘開大波

買大波就得1粒

今日3k 星期一開始加埋5k

多半1全10

華歷反cup派200

同你差唔多

今日下盤日

利申無買

我要9個夠

四連敗都仲有人夠膽買

荷甲乙加埋得一場大波
馬會屠殺日

一齊叫

個個覺得會護級惡過狗

南錫6分鐘入4球

Cls波 買大波 40分鐘都唔入

呢場咩事

今日半細全大日

打緊籃波

係咁架啦

唉，半夜訓醒望一望半場
比多仔同國米搞到訓唔返

Cls 唔賭 休息下算 黑撚到

鹿仔10分鐘入2球
比甲半0全3 4隊1日球迷

多刷c啦屌

無喇，兩邊都唔刷，瞓得

真 打緊邊爐

多條冠軍都唔撚爭
拜仁柒下柒下又係拎冠

5C

旁證救角屌

多仔真係on撚鳩
上兩場買佢半一 又蛋蛋
唔買個場3比2
依家一買仲要輸埋 你老母

鹿特丹夠膽比多球！！！！

d 波西唔係問題， 大佬唔好約埋一齊西先得嫁
成個荷甲乙執柒左佢啦唔識入波

多真係垃圾到 中路入唔到都唔落底線抵你輸

屌多仔可以一隻角都冇

法乙全開雙

3埸差5球

03

黑到傻左，，荷乙買半一下盤又輸全格
角米半一上盤又係輸波

屌 比甲都11啦 多狗呢

國米西唔緊要
多仔都西

多仔比人散jerjer
抵死

多仔反cup開大波啦

西都唔緊要， 仲要角都冇， 都唔知想唔想贏

望住淨低幾場
小保加係咪派錢波

主隊守得好好 難啲

3.5b有無人？

4串1大波唔係差多狗啊ma

Reus換艾卡沙

3.5 角入唔入得過 但係多狗完全冇落底意慾

傻啦

抵啦 多狗

2-0

2:0 多 抵死！

奧格20

駛唔駛爆到咁

屌你入波多過角 痴撚線

4串1大波 3埸都差1球 極限叫爆

多真係抵撚死，中間去唔到就落底出波搏下啦

抵撚死呀

到底邊隊讓半一

2c

兩場都咁西

都唔知踢乜

仲要係奧格刷

將d 西波放哂係同一晚逼死人咩

3埸比多球我

下場買乜

無架 自己on9姐

3 c

兩場半一 有冇一場可以cup...

兩隊讓半一， 兩隊輸波， 兩隊輸波唔刷角， on9

好想派錢 快入

4c

奇蹟10角可以嗎

國米

都好呀

多仔比多3c

多-5c

冇時間啦 快喇

俄假打後針左35k

俄假14c 角米角細 多仔輸兩球
我係咪入左平行時空

Leeds 3:0

西甲和波叫我起身

Leeds搞掂 差多仔同比甲

屌你雨狗

華歷咪撚再刷

多仔唔撚刷

閪甲就係咁刷

Add oil

比主入啦

多仔搞掂 比甲比多球我！

奇蹟刷多2c plz

Lm 我了

比甲最後10分鐘極限求大波

差1球！

閪甲7c

叫爆

加油 我輸都想你中

角米11c 我食撚屎

華歷9.5s 我跟

閪米門前空晒近射飛機

多無角?

是但啦， 都唔會cup 到

比甲半2全3叫爆 標準上啦

多腰斬啦

半0

多

眼瞓得制打錯

算啦 真係差1球 注定要休息返陣

5c

多比多角

多仔到依家先有d 似樣既組織 ..仆街

比甲呢埸最冇信心 真係開唔出

Rc

平行時空？ 仲係好閪喎

通常都係咁 上次我都係

點解買上盤

啱啱基爾又係咁 準備瞓得

國米廢撚到

好過上半場係到妹架喇起碼肯做入去

我都買撚左 嬲到

基羅納gel得未

休息番1-2個星期先

西甲紅埋都唔入就比人入啦
2.5b呀呀

聽日阿仙奴要買趁早
一定跌水

閪甲冰c

多最後幾多C?

國米全場落後得6角 我決定呢世都唔賭澳職之外既角大

買左咩中位數？

5

角米平時最細都開11.5 今次10.5你估馬會派錢咩

無諗過奧格斯堡會入到波 早知買大
國米又喺
兩隊今季都blacklist
多仔連冠軍都可以放棄 估唔到

個辛祖好垃圾

最尾好似射中人角球 , 夠鐘球證冇俾到就吹完場

係囉屌仆街球証

2.1

4.5b

呢個唔知啦 街都係開11.5 高水 作客角細隊都合理
隊閪野廢到連角都冇就事實

卡利贏波
射失12m 有冇咁撚狗呀

買左no goal

國米已經唔係角米好耐

上幾場都唔錯啦
叫做識送角

西甲-3c

聽日5 6場大波
升班發威

西甲唔好玩半一全一啦賤種

輸埋就得返車錢

西甲大波

11打11你都差唔到

10打11你有位都唔斬博下

輸到2:0先尻斬

補幾耐？

4

8.5s點頂

無問題

主隊無諗過贏

俾多隻角啦

角小反而頂到
國米我屌柒你老母

有位都唔會斬

寧願回後

停左34分鐘角

黑仔到....
買2.5b開2
買8.5b開8
我燈下聖羅倫素贏加2.5b，祝各巴打對家gel

買減1和算

多仔 落後唔撚刷 抵死啦 下場就比拜追到同分

有無人可以派我

哇你傻架 收息都唔係買大細收啊

巴打你賭法好有問題啵
你買啲贏粒糖嘅注，贏粒糖就輸間廠
試下買盤，1000$注慢慢玩
唔好急住追數，財不入急門呀

其實半細都收唔到息 你好有買半大既才能

一個韓國仔入你多仔兩粒

跟我買半大好過 咁既注碼 跟我買發撚左

抵死啦，派都唔派比你d on9 仔

高手

戒賭啦

關左個轉帳先

阿假都咁撚唔準時

斬柒左佢回水啦

小保加 和波大唔大機？

All in 和波了

Ching唔洗咁口臭嘅，on9仔前on9後人地好hurt架

聖羅入波未

買得咁闊綽，對你嚟講應該唔係咩大錢

屌你老母 多毛狗 連臭格斯堡都贏唔撚到 鬼唔望你今季拎唔到德甲呀

垃圾主 fg已死

阿甲上盤又針

Goallll
聖羅 比人入多2粒

半和針。。

連阿甲都開下盤 今日究竟咩事呢

下盤gel得未

1:1

Goalllll. 大波是但多粒好了

1:1 早知買半大3.7倍呀屌

和波俾返一半上盤手足食飯啦

好恐怖...今日咩事

輸撚哂

半和cashed

半場大埋佢

最多和波好啦

又想黎朝早波齊心半大？咁都開得出

奇蹟半和

歐洲波都咁 一陣日假澳假會玩到幾大呢

岩岩起身 有冇手足好心話我知川迪國米多仔做乜鳩

GG 1:2

大波

小阿根廷人識贏波

呢兩日買廢果隊就贏錢？

得番$0.2 又要入錢了

西布朗 jump

點算呀 聖羅又撚到連登仔一棟都無

可能留力踢自由盃 睇路

荷乙大波聯得兩隊大波
兩大賤隊全部收皮
琴晚發生咩事

回飛回到驚

你近排燈唔燈

荷穴啲大波轉哂去法穴啦

依家場阿甲 假撚到 主無龍既

跟 昨晚角大齊中

戶口輸淨100蚊
仆街國米

8.10主盤派錢

我都係，琴晚買乜都輸

我由廢車 阿德 前鋒 俄假 國米 一直輸

10000000000%

個無入球咁撚熱 有咩陰謀

尋日咁正氣都輸

Gun

好彩尋日一早cash out
如果唔係輸得仲甘
D閪波係晒同一日

幣少連推三口

第一口 星期五 34場 入球大

紅左都入到

垃圾西布

真係屌佢地全隊老母

天主教u有無同路

認真 810果場有咩理由無入球得6倍咁低

西布朗

小保加回到咁係咪主隊必勝

先8點 冇乜人
陣間落馬會入返錢先有得玩
心靈投注 客和

垃圾國米同垃圾西布朗斷我6x1

聖達菲聯有無同路

有

聖達菲聯

已上船 求開出

小保加

fake

Fake

咁快針

對家準備

炸完對家入?

炸完對家入？

炸完對家入

小仆街又撚手足

7.5b大入唔入好？

炸完通常冇波入

講緊小扑街

美職又翻左黎，嘩呢幾個月五六日又進入波馬瘋狂狀態

今日晏晝忙撚到黐線 波馬一齊嚟
公司大佬又唔放假望撚實哂點賭

Sick leave 啦

一攞sick leave就冇勤工
冇勤工就冇錢賭

天主教u炒單刀

12m

Who

辭職lor on9

聖

聖12m

主

邊隊

入pls

真係炸完對家入

1:0

所以我星期六日返工
特別容易肚痛
去廁所買波

聖達菲GGGOOOAAALLLL

半主

仆你個街，本身買主又臨尾轉呔買客

兩場2x1 2.5s 係咪針得

依家買客w高水呀，小保加似會cup

奇蹟半大

屌你老母天主教u肯入未

繼續吹

客讓平半變平手再轉受讓平半，難cup
分分鐘一球到尾

天主教禁屌唔入
遲早比人入

屌
中午杯奶茶有問題
又要去柯屎

我屌你個臭嘴呀
天主教u快撚啲入波

呢兩隊波成日開大

角大要唔要好

奇蹟半大阿小保加

主入咗就唔刷，客又唔刷

屌你老母聖達菲

又炸

又10

炸得好

又撚狗

狂炸

嘩，球證完全係唔俾客

哈 炸2 獲

好波

連炸兩球
擺明唔比小仆街贏

頂住

球證唔比小保加入

連炸二球，俾果球12m可以唔俾啦

下半先入 杯佢

炸完對家，炸兩次係

球證要咗主

古1:1

都係小保加

炸客兩球，再比主12m
已經知賽果了

角大點睇

入啦屌你老母天主教u

刷角啦

角大已死

博卡青年快cup

全能既天主 入未

7.5b

我買左仆街青年

阿甲奇蹟半大

角大重燃希望

-5

10分鐘一角
幾正

7.5細 開左場8分鐘入
練心

same road ready jump

半大奇蹟

加咪埋有9角

小保加幾比幾

小寶寶苦主

1.5/2

有冇主ng ？

球證係咁炸，可以入1.5/2s

唉轉買小保加都灰，即場又急買左3.5大，又雙輸

feel 到1:1完場

一陣又炸

1.5/2b 有得諗

半主gel

+3

唔會炸3次

主12碼完 客炸2次？

主rc

主XR

主ex

第二球客其實係越位

屌，rc 呀

戰神卡

主盤賴野
主客劇本了

可唔可以炸埋rc

真係可能1:1完

會唔會爆角

賽事無效得唔得

打交算啦

半場入手大波波

停就似 小保加

即刻落飛

1.92打到落1.75

即時cash out算

買cup好冇？

炸撚左2次我個半和

？

中場休息都可以入波？

垃圾7m

Sor

入手2:0 2:1博佢愈紅愈勁 有冇同路

搏主勝？

多仔又針

手持7.5 8.5 細 想補一注飛

小保加都唔係以前嗰種霸主
與其話博主，只係博佢反cup仲擔心

想試下

補返大得於冇買過

兩場主都戰神卡

有冇人要角大

會唔會考慮22

買個2.5b try try?

因為博反cup擔心，所以博主

場波一開始和2.8，好似和硬咁
1:0 紅牌 反而反cup高水到 又係擺明同你講和
而且反cup太高水引人入
所以我覺得主值博

勿屌懶獨特特

希望小保加唔好學多仔唔刷c啦

主盤可以點補飛

客勝

請解釋點解兩個和波嘅理由，結論係主值博

紅左件喎

手持7.5s應該點補

大波已買

補6.5s贏多注

9up架咋
唔好叫我試以500字解釋，我解釋唔到

阿假
上場聖羅紅左件都入多球你睇

買左聖達和波當贏左 唔好比保加CUP

買左少少2 1 ， 22

贏

重回勝軌

睇排名買左奧達斯fg
點知戰神卡1：0

入波未

由開場屌到完場

派？

屌佢老母臭閪打多個都唔入

又要屌刷c

天主教屌打識入波未

耶撚大學苦主召集

臭保加刷角呀

小保加乜都停唒嘅

小保加 CUP柒佢呀

刷角入球刷角入球

大學高！

2x1 2.5s

1